黑色沙漠PC 香港TG谷

有意留tg，有玩ps4/手機都歡迎加入

btw其實仲有冇人玩

美服得唔得？

有冇公會 回鍋玩家

最好台服

台灣好多，好多都好熱鬧，但香港好似比較少，如果人多其實都想開返個

PS4 同 Pc係咪同ser
PS4想試下玩

Tg:hello8987head Pc台服

仲有冇人玩？
心郁想down返嚟玩